區選宣傳啦, 不如將奶共狗果d banner, 加上「支持殺8000萬人中共政權」

如果佢地讉責人抺黑=唔支持中共
如果佢地唔出聲=默認

或者類似:
支持中共一黨專制
支持中共六四屠城

我要一人一信投訴TVB
過五十萬 之後轉去國際戰線
向外國輸出 電視台失信

等東南亞cut左TVB佢[/quote]

支持甴近平呀

齊齊諗下點拉票呀！拉票對像包括大陸移民，要令佢哋認同自由民主既寶貴。